今個星期六 一齊拯救小熊維尼

迪士尼都跪埋
今個星期六，一齊拯救 Xinnie the Pooh，每人一隻維尼帶出街
掛滿十八區！
當然可以唔止掛咁簡單啦
自由發揮

12.10.2019
下午兩點
十八區見！

If we Burn, you burn with us

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1